[扮工動物園] 不要去羨慕不要去妒忌之星期四

真的不想得到這福氣~~~

唔想發福

香媽早

早晨

早啊

鯨b早

餃餃

呀霞, 好耐無見

早

傳說中嘅霞姨?

我咳到想嘔

有左

唔是掛
我唔想咁快做媽媽

你又嚟

早啲瞓同食藥啦

藥粉我啪左啦

頂 你去睇醫生啦

杯

又病?

媽媽唔好唔要禾

Joson

早晨餃餃

JO

香媽

J杯

唔睇

係掛

要搵到爸爸先

Hello

我陣間就過你公司嗰頭拉你去睇

早浮

J 隻杯

你當杯仔係.........

我睇完 都會唔記得食藥

咁再拉你番我屋企
好似護士咁到時到侯喂你食藥
到你好番先准返自己屋企

鯨B good job

我唔會跟你返屋企 放心

咁調轉啦

虎叔餵你食藥OK?

呢個ok

唉 佢都開到聲講到咁

我明嘅 餃餃憎我

鯨組要去屋企？
好遠wo

呢啲福利 留返比未來鯨哥啦
我唔好意思要既...

連打五個乞痴

好事會發生

今晚六合彩開咩號碼？

zzzzz

未來鯨哥身體好好架
唔洗我迫佢睇醫生

已經出現左

123456

唔知呢

原來

中六合彩 可以退休了

中20蚊 都可以

zzzzzz

老灣

突然胃痛添

唔準你咁講

超級眼瞓

鯨魚個胃，應該有游泳池咁大

瞓啦 _ _

咁好難搵到邊part 痛

覆診 然後地獄更表

杯清

食唔食panadol好
驚食得太多有抗藥性

飲啲暖水

飲咗好多喇
但仲痛緊

你個練仙爐壞咗...

我洗唔洗改埋新朵做龍蝦姐
反正都係海鮮嚟啫

你個野壞咗呀.jpg

今日仲靜過尋日

今晚先去拎馬會1.1億

發下夢好喇

真係中咗分啲嚟

即刻「來忘掉錯對~」

來淫亂派對~

邊個做搞手

有經驗嗰個

拜託7ake 了

教授

你好改唔改改做龍蝦?

Jo

又係你講你個嘢壞咗先嘅

佢睇唔到wo

HI 浮~~

就放工啦

仲有兩個鍾

點解今日時間過得特別慢

原來真係病
瘋狂打乞痴流鼻水 嗚

小心身體啊

改鮑魚都得㗎嘛~~都係海鮮...

好想返屋企